肥荀姑娘幾十歲人仲扮乜能Q

使唔使咁正

如果係佢老公，唔捨得顏射同吞精...

只會中出⋯⋯

key個龜頭上去

irene

苟姑娘正好多好冇

郭富城真心戇鳩
唔要肥苟要條大陸整容妹

馬子仁就更戇鳩

屎眼都玩過晒，又話過你聽咩

BODY 後生囉,咁都要問

佢成面精個樣一定好靚

點睇都係肥苟正過整容大陸妹啦

我屌

甩富城走寶

兩條女只係差幾年咋喎

一個83年一個87年
差4年但九姑娘副body同樣都贏幾條街

佢仲要讀得書

咪係
波贏晒

係苟自己做爛個市啫
娶返去會畀啲frd笑

所以咪叫貴婦狗(poodle)囉🐩🐩🐩

當年似係肥荀唔受溝咋啵
記得當年有記者問佢同郭富城關係果陣苦瓜乾咁

但依家郭富城娶個大陸妹都俾人笑啦

On9 topic

下面嗰張個mon後面發現佢個動作都幾柒